煎釀三寶撚入~

通常你哋嗌開邊款?

其實我係想問邊間好食

15蚊9件
2茄子2尖椒2青椒3豆腐

茄子 炸腐皮包魚肉

豆腐，魚蛋
有時會加紅腸

上水有間墨魚漿 煎釀三寶 細細個食到大 好正~

10蚊6件
2茄子2魚蛋1青椒1豆腐

10蚊三寶2豆腐2雲吞2矮瓜2青椒2魚蛋

全部茄子

豆腐做膽
茄子 青椒 魚蛋 紅腸 蟹柳做拖腳

$1 / 件 $20叫阿姐執

邊度仲有一蚊一件

Where

全部豆腐

光輝圍 亂咁夾

$1件

光輝圍同好

主要青椒 魚蛋 不過$1件 乜都食到

雞全翼真係好平5蚊隻，廿蚊三寶廿蚊全翼，飽到嘔

味軒

矮瓜青椒豆腐

光輝圍
茄子，豆腐多豉油
豉油係精髓